姓趙既人全部都係食屎狗!!

咁你係？

你阿媽係漢奸，你老竇係走狗，你阿爺係賣國賊，你就係漢奸、走狗、賣國賊

你老母肯定係畀狗屌先生到你咁撚戇鳩

咁你老母肯定係畀10隻狗屌先生到你咁撚醒

做得好

我阿媽姓趙

你老母唔計，下次唔好啦

多謝衲dee大大